有無人知波仔飯卡路里幾多

如題
最近慳緊錢 但係食食下發現個南京豬排菜飯寫738kJ/100g

個飯330g

kj同kcal係兩樣嘢嚟

Kj同kcal唔同喎ching

上網search kj to kcal啦

582 kcal btw 波仔叮飯黎講算唔算好食 已經好耐無食

係喎
唔該曬上面既ching
諗住減肥又慳錢 食左個幾兩個禮拜先見到 嚇餐死

最好食個人認為係日式豬扒/番茄豬扒

減肥悜錢食白皮包加飲水啦

減肥慳錢去7-11買條蕉同蘋果食好過

雞脾個個最正 d飯好香

有D波仔有焗飯 有冇人食過

做gym頭都暈

做前半個鐘食蕉幾好，有碳水有蛋白質

我驚你暈低